DSE學生揀科策略

0-9分: 毅進->紀律部隊
10-15分: ive->紀律部隊
16-20分: asso/hd->紀律部隊
21-25分: 東大醫療科/八大 nursing/普通科->紀律部隊
26-30分: poly五寶/普通科->紀律部隊
31-35分: medic/dental/law/gbus/普通科->紀律部隊

喺香港做醫瘵或紀律部隊先出人頭地

arm ar

0-35:紀律部隊

記住揀polyhd